{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan √µues. Vahel on mul lilled. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lindudele meeldib mulle istuda"},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan kasvamiseks p√§ikesepaistet"},{"text":"Vajan elamiseks vett"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen √ºmmargune ja punane ning kasvan taimel. Sa v√µid mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ù§Ô∏è Olen vahel salatis"},{"text":"P√µllumehed kasvatavad mind"},{"text":"V√µid mulle v√µileiva peale panna"}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning kasvan maa all. J√§nkudele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kr√µmpsuv"},{"text":"Aitan sul pimedas n√§ha (v√µib-olla!)"},{"text":"Mul on roheline top"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Pall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen k√µva kestaga suur oran≈æ taim. Sa v√µid mind Halloweeni ajal nikerdada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √ºmmargune ja oran≈æ"},{"text":"Inimesed teevad mulle hirmsaid n√§gusid"},{"text":"Sa v√µid minust piruka teha"}],"options":[{"label":"K√µrvits","isCorrect":true},{"label":"Arbuus","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen pikk ja mul on pagasiruum. Mul on lehed, mis muudavad s√ºgisel v√§rvi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu lehed v√µivad olla punased, kollased v√µi oran≈æid"},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle ronida"},{"text":"Minust saab valmistada m√∂√∂blit"}],"options":[{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Ma olen ilus lill. Mul on palju v√§rvilisi kroonlehti ja l√µhnavad magusalt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed kingivad mulle kingituseks"},{"text":"Mesilastele meeldib mind k√ºlastada"},{"text":"Kasvatan aias"}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. Sa k√µnnid minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid minu peal m√§ngida."},{"text":"Lehmad s√∂√∂vad mind"},{"text":"Olen pehme ja k√µditav"}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Liiv","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen puu otsas kasvav vili. Ahvid armastavad mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane"},{"text":"Sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d"},{"text":"Annan sulle palju energiat"}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen k√∂√∂givili, mis n√§eb v√§lja nagu v√§ike puu. V√µid s√º√ºa mind toorelt v√µi keedetult. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen sulle roheline ja hea"},{"text":"Maitsen juustuga h√§sti"},{"text":"Minu floretid n√§evad v√§lja nagu v√§ikesed puud."}],"options":[{"label":"Brokoli","isCorrect":true},{"label":"Kapsas","isCorrect":false},{"label":"Salat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen v√§ga pikk taim. Mul on kollased tuumad, mida saab s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu tuumad kasvavad kobaral"},{"text":"Sa v√µid mind poputada ja kinos s√º√ºa"},{"text":"Minu vars v√µib kasvada √ºle kuue jala k√µrguseks."}],"options":[{"label":"Nisu","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib m√§ngida stringiga."},{"text":"Mulle meeldib uinakuid teha."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder!\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Olen hea s√µber."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Moo!\". ja anna piima. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"Talupidajad panid mulle vahel kella peale."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Quack!\". ja mulle meeldib ujuda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu nokk on oran≈æ."},{"text":"Elan vees."},{"text":"Inimestele meeldib mulle leiba s√∂√∂ta."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"S√∂√∂n rohtu ja √ºtlen \"Baa!\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen kaetud villaga."},{"text":"Beebi on lambaliha."},{"text":"P√µllumehed hoiavad mind taludes."}],"options":[{"label":"Lambad","isCorrect":true},{"label":"Kitseke","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Oin ja mulle meeldib mudas m√§ngida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen roosa."},{"text":"Mul on nuhtlus."},{"text":"Inimesed s√∂√∂vad mind hommikus√∂√∂giks."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma klammerdun ja munen. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suled."},{"text":"Munen, mida inimesed s√∂√∂vad."},{"text":"Ma √§ratan su hommikul √ºles."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Olen suur ja hall, v√§ga pika ninaga. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Kasutan oma nina vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Olen v√µimas jahimees."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Hoppan ja kannan oma last kotis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen Austraaliast."},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Olen tuntud oma v√µimsate jalgade poolest."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}